依兩個細路仔面對黑警恐嚇，絕不畏懼！證明香港仲有希望！

條片一定要睇曬佢！
新一代小朋友果然有前途！

士氣post 推！長期抗爭需要士氣

好勇敢

老母臭HI

帶前途！

一唱一和兩個

黑衫果個
灰衫果個講得好岩，冇做錯老豆老母應該要撐

推

push

不過大家唔好share費事比人起底

2:00 好好笑

14歲小朋友都有咁嘅覺悟，再睇多啲書不得了

細路你唔夠我玩班狗廢到要蝦細路

Brave guys

好叻

如果班狗有家教，就唔洗比人成日問候佢地

口才好過舊泛民

831

蝦到冇人蝦咪蝦細路囉

所以話班狗真係低能既
咁樣針對住D細路黎恰,咪將00後呢代人變晒做敵人囉
特別係細個俾人恰既陰影同仇恨真係可以記一世

細路好波

廢到要蝦細路

灰衫白口罩，香港未來希望

但港共真係想搞死晒佢地

叻仔

我土

男定女

好自豪有佢地做我哋嘅下一代

只要仍有一個香港人活下去，抗爭將會繼續

14歲表達能力咁好
後生可畏

禾吾反00後了

口才好有勇氣

忍唔到笑

40幾歲，無鬼用

PUSH

「盡量...盡量唔好講粗口」

「會唔會幫我變聲㗎」
「err.. 已經出緊live」
「oh shit」

支持

隻狗話人唔夠佢玩 明明自己俾人撚緊
連人地男定女都唔識分？係咪認慣狗認唔到人

支持肥仔 後生可畏

呢兩個肯定成世都咁fd

表達能力好好, 好可愛

佢哋值得擁有一個更好既香港

呢啲先係細路黎架嘛

share

後生可畏

推呀 推呀

智慧 反應 都超越左好多成年人
連談吐都勁得體
講野勁有遠見

覺得香港有呢d 人才真係好感動

有D擔心佢地
希望佢地父母好好咁保護佢兩個

細路思路正確，香港人唔可以因為黑警冇品嚇兩野就退縮

BTW, 死黑警冇品冇禮貌講粗口教壞細路

兩個第時大個左一定係好兄弟

〝咪你老母臭閪囉〞
〝唔好唔好盡量唔好講粗口〞

笑死

肥仔雖然係勇氣可嘉 但希望大家保護下佢地 萬一對家真係玩嘢可能去屈呢兩個細佬有曬佢地資料㗎

幾時可以收班狗皮

個黑衫好似當年有段youtube片個肥仔喺維園接受訪問講野
但唔記得咗個段係咩片

神童黎
呢d就係求學不是求分數既精神啦
(唔排除考試都勁)

唉 見到香港細路係咁好開心
同時好擔心咁高調 佢地會比人搞

14歲就識撚狗

呢兩個一軟一硬真係最佳拍檔

Push

補血！

一開始好過癮
「你唔上鏡行開啦！」
「一齊囉！」

你們兩個 絶不畏懼
香港有你們大家一起守住

好cute

黑衫細路好撚正

個記者由一開始已經時不時想抽走枝咪

勇敢

推 不能只有我看見

唔好揾呀 無人想知

live 緊冇得mute

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

好好笑

記者： 黑衫街坊：

記者：（啲狗）有無鬧你哋？
街坊：咪話你老母臭閪...
記者：唔好...唔好講粗口（做緊live)

記者應該係predict緊佢幾時會講粗口 就即刻抽咪

細路你地係香港嘅榮耀呀

最慘係班狗一直以為自己係正常無錯

佢地唔知自己起幾百萬人眼中完全是弱智係一個笑話

後生可畏
希望00後多啲呢啲小朋友
少啲抖音弱智

必須推

推呀

個記者㩒都㩒唔住, 就爆咗.

黑衫：我比較淆底 88~

型

好羨慕

兩個談吐好得體
大佬 14歲咋 佢地講得出越要怕就越要出
不畏強權

Pish

睇哂，好波
咁朝仲有條藍絲扮黃絲上連登開po話依家既後生仔無獨立思考
好明顯呢2個細路叻過一半廢老

咁細個都咁識諗
有正確既是非觀
你班食屎狗連細路都不如 每個月拎住黨份狗糧就滿足

如果未變聲兼正太樣話女應該都真係有人信

男女都分唔到

粗口好撚有親切感

慚愧

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

可唔可以幫下我呢個P牌仔推

盡量唔好講粗口

灰衫小朋友好出色

14歲唔細啦
都中三
佢地樣係小朋友，但心智同知識一定已經高過班狗

覺醒！

班毅進散仔講野on99咁 一定唔會夠呢兩個未來棟樑講 接埋啦黑警 你地係社會垃圾

灰衫果位小朋友真係好犀利, 夠穩重
黑衫果位都好叻架喇! 但都要學下你朋友咁沉一沉住氣, 受訪果陣時盡量有條理咁講番件事出黎
但都好叻架喇你地!!

Respect!!!

覺得係我哋俾人洗晒腦

叻仔 我好自豪我既後生一輩有咁好既獨立思維，mon post狗同藍絲問自己，你地後生俾人逗抑或係俾人凶鳩你個陣，除咗驚驚青青又甚或識講屌你老母仲識啲咩？
咁大年紀冇4/50都3章野，仲講野毫無意義亦無邏輯
淨係講思維，呢啲00後呢班後生贏撚咗你地十條街
又諗吓你地除咗識講食鹽多過你食米，你地仲可以拎啲咩嚟打飛機？
人民幣？係既，咪睇吓將來十年變成點

冇錯 我細個都俾狗兇過 到而家都仲記得 都仲憎佢哋 根本呢班撚樣咁多年都係啲低等生物 靠兇靠嚇

班狗講就一定唔夠人講㗎啦，但可以無成本用公權力屈你機，仲要無仇報

其實依加d小朋友比我地想像中識諗好多

90頭表示對你地唔住，比唔到一個安全幸福嘅環境你哋
只怪我地都生於亂世

政府啲問責高官出嚟講嘢手震震， 睇下啲後生細路叻過你N倍, 思路清晰表達能力強.

咪你老母臭西囉

p

屌咁快已經去到啲阿叔阿嬸同抗爭者講對年輕人唔住咁

黑衫好笑

黑衫果條友, 刺客信條咁款

淨係敢恰d良民，南亞，老蘭d鬼佬都唔敢搞

cls
睇到最後喊左

老實講我真係好怕下一代唔係黃，到時我哋變廢老
後生仔就大部分撐警，反政府嘅會俾人label

黑衫成個訪問都好撚調皮

所以我哋要好好教育下一代 絕對唔可以比佢哋赤化

呢段好有喜劇節奏

真係，互補長短

好可愛

藍屍老豆老母：你冇犯法 驚賊點會拉你

教材

兩個都好出色
欣賞

好耐之前維園有個小朋友自己去遊行受訪
係咪同一個人嚟

肥仔頂帽
好可愛呀你哋兩個，希望老師認唔到你哋哈哈

有手足懷疑自殺 救人

香港嘅未來

性別係流動既認同 小朋友要勇敢做自已
唔洗驚依d冇性別意識既法西斯

睇左十次都有

真的有希望了

講野仲流利過大人

有聲😂

好波

好正呀小朋友

未來人才

班黑社會爛仔同有為青年比邊有得比

黑警簡直係社會垃圾寄生蟲

搵廢老比就唔止一半啦

可能係第二個 gphone
前途無可限量
香港真係唔配有這種孩子

蘋果： 佢地點鬧你？
你老母臭Hi

推爆佢啦 全港人都要睇到

肥仔勁到

好得意呀比姐姐攬攬先壯下膽

黑驚又恰細路又恰女人 , 仲可以話自己正義 肉𨶙酸到呢

小朋友好可愛
連小朋友都敢勇敢
大人要加油

正

up

好想同佢地隻秋死人狗

藍屍老豆老母：衰仔 點解個個唔拉淨係拉你
你係咪做咗乜嘢衰嘢？

(信人哋多過自己個仔）

勇過ombd

I don't see 2 kids, I see 2 brave men there

香港人，堅持！

係現場 應該做最有利自己既野
明知人地係癲狗
無謂整親自己 唔係次次咁好彩

好叻仔

咪你老母笑hi囉

我雨革嗰陣大過佢哋，被休班犬圍都喊晒口
00後真係好叻仔啊

班黑狗啲老母就真喺臭閪嚟
所以好正常佢地成日想人地老母都喺
算鳩數啦 點都喺死全部架啦啲黑狗

兩條友唱雙簧好撚正 btw黑衫果個性格好正

好似睇緊衰仔樂園

做咩姐你

好驚佢地咁高調俾人滅口

淡定 醒目 勇敢 哥哥愛你地

有前途

痴撚線，咁細個
小心呀

其實時間一耐

班黑警老左
會死得好慘

EQ低就唔好返工拎鎗

諗起呢2條友

孖寶兄弟，正

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

咪你老母臭閪囉

黑杉勇武 灰杉智取

屋企人知道我冇做錯事佢實會保護我

灰衫講得啱，你哋冇做錯

14歲我覺得自己係廢物

我哋仲有希望㗎

再一次証明細路勇過大人大家努力唔好下下要細路頂

一唱一和就啱架喇

班狗驚死唔夠多敵人，周圍辣火頭

競進仔恐人就叻

以前都出現過呢d 細路

我哋嘅未來就係要呢啲
唔係要被洗腦嘅港童

所以話你係真係低能既
將00後呢代人變晒做敵人又點?
其實依家仲覺得差佬係有野驚既人我覺得都弱智

友誼永固

我對呢代小朋友改觀！無做錯駛乜怯

連個小朋友都撚到狗狗係唔係智障

講真有啲似，語氣同年齡都符合，無記錯呢條片係14年左右

好可愛 好勇敢

高質

咁撚有pot

唔好唔好

啲狗抄完佢地牌 又(如果有)影左佢地相或者片既話
會post晒去啲藍絲group到架
之前有fd試過 ss完隔幾日喺fb見到自己
勁仆街

Respect

14歲箅好堅了

呢啲真係一世老友
兩個都小心啲呀

毅進狗真係特別低智

帶帽個靚仔講得幾冷靜 有前途
肥仔講野急咗d
但兩個都識獨立思考 冇怯場 有出途

榜樣

抗爭之火

港豬實在唔配有呢班有腦袋會思考咁高質嘅後生仔

嗰黑杉細路好撚正

以後邊個屌00後
我屌到你老母個閪窿噴精

黑衫個個 應該好耐之前係維園有人訪問過佢
佢冇講錯 佢把聲同講野既手勢動靜都好易認！
衰仔 大個左都仲咁有性格 冇俾社會污染！

你老母臭閪

推 好勇敢

好叻呀佢地

wtf

推!

2個互補不足

好可愛呀講野又有文有路呢代既細路經歷左好多大事 睇得多呢啲新聞加屋企人灌輸比起以前既細佬真係更加有政治觸覺 雖然係蝗家庭長大既會到好藍 但係真正香港人家庭長大既就會好黃或者好支持本土 加油呀

Push!!!

白衫好清楚自己做緊咩
知道自己點解要出嚟

見過好多00後都係，好似係關Internet 資訊發達事，有人研究過

我14歲果陣仲瀨緊屎....

Posh

真心有料
十幾年前，只要日光日白，大街唔係後巷
真係點撚狗都唔撚驚，好似黑衫手足咁

而家真係選擇做灰衫
忍住淡氣先有得再企出嚟

2個冇話邊個啱邊個錯，睇情況執生啦
但咁嘅情況都咁勇，真係

14歲 = 中二

叻仔望番自己14歲個陣做緊乜鳩

如果無畫面+變咗聲你話佢地24歲我都信, 有條理有point到一個點

咪你老母臭hi

屌 香港就係要呢d細佬

黑衫好有霸氣
你唔上鏡不如行開啦

佢兩個好正

真心配服，未來社會棟樑

好直接 好佩服佢地咁勇敢 又口才好！

十卜

真叻仔

推

林鄭 黑警 冚家剷

不得了

𡃁仔好野

廢中一個啦

狗都有用個佢多多聲，呢挺就真係曱甴啦

已經好叻仔

好波兄弟

幾撚優秀

咁細個就有法律基礎，香港有望

人生要有幾失敗先可以靠蝦14歲黎滿足自己

respect!

唔驚又表達能力好

始終都係太細個，唔夠小心。

個細路自爆自己撚狗話自己係女，
原本隻狗冇拍片，吹佢唔脹，
而家佢自爆，隨時比狗屈佢阻差辦工。

叻仔！！！！！！！！！

未來的棟樑要繼續努力

睇直播個時直頭見佢問返班9拿委任證
個一刻真係睇到手心都出汗
今時今日
近距冇記者
俾全副武裝不知明人士包圍
要幾大勇氣先講得出呢句本來係基本權利既說話

14歲都可以有咁嘅表現
我地呢班大人係咪應該係時候反思下呢？

灰衫（私樓仔）、黑衫（屋村仔）

個黑衫由訪問開頭到最尾都識搞氣氛 中間仲識無啦啦突然爆幾句粗 好頂癮

一開聲我都諗起佢

希望兩個小朋友一生平安

未來政客

佢地都唔驚，我地呢班大人有咩理由退?

佢講粗口好好聽

大人肯罷工 細路洗乜衝

不畏強權的典範
知道做live個反應笑咗

我當年14歲仲on99咁

食鹽都可以拎黎打飛機就知藍絲無野勁 除左捱

呢2粒豆釘直頭有紋有路過d黑警

有黑警好得閒
每個負評

粗口嘅精粹就係要講撚左都唔覺得屌緊人

呢d 真係未來社會既棟樑

唔好講14歲
就算而家30歲我都應該比popo 嚇到瀨屎

曾教授 林班長

佢地使驚你啊？而家幾代人將佢地當敵人啦，佢驚你咩？你話佢地有一日會變老？係，冇錯，佢地會變老。但係到時又有新一代嘅狗嚟保護佢地，為咗維護狗呢個群體嘅特權同埋將來嘅自己，d新狗都一定會撐老狗

而加啲教科書全部自我審查，香港基本精神、價值觀全部無哂公民抗命、自治、自由個啲，連中史有關中共唔好嘅野好多都無講真相出黎，下一代真係要靠老師自己

最尾嗰句，驚就唔出嚟只會得吋進呎

其實對住啲狗輕鬆啲撚返佢地做得

撚狗

反而年紀大既不斷俾藉口自己唔去行出嚟，標籤呢個運動係屬於年輕人
我唔會label兩個年輕人係幾多十後，只覺得佢地更似大人更值得叫做香港人

好嘢！無得頂

繼續堅持呀，連細路都知唔可以驚班狗

赤子之心

認到

香港重有希望

我早幾日都開post話
新一代已經鄙視緊黑警

我個女同年朋友都話黑警係超級壞人

肥仔咁搶口

北區區議會主席羅庭德開咗YouTube Channel

再推

肥仔屌得好

幾夠pop

睇下支拿班老兵先講啦

智勇雙全

撚

但好多黃絲已經唔生仔

最後灰衫男仔做完訪問 即刻講：攞返個手機黎呀 成熟完之後又變返我地口中嘅小學雞
年青人黎架喳 佢地呢一代比我地更難捱

多謝

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

竟然

勁

初生之犢不畏虎

呢個真係叻
應該好多大人都冇佢咁留意同了解

嗰時好多人都未有經驗未升lv

pc狗本身就係社會垃圾
除咗套制服擺低條炮乜撚都唔係嘅on9廢柴

加油

神童

「黑社會係咁架」

我就係要尼D

重點唔係佢點撚狗
最尾佢話一定要出
好撚震奮人心

推多啲人睇到

我14嗰陣講野仲係1999

心態正確
但真係要小心

灰衫咁就OK既，冇做錯嘢唔需要驚
黑衫就真係小心出事，始終危險

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

差過黃郁撚好多

黑拘真係收得皮, 靚仔都有腦過你哋.

想當年我14 歲仲諗緊打機點樣唔好比老母發現好

叻仔 好彩習爺爺的溫暖仲未傳俾香港細路哥

慚愧了

有希望

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

黑衫個好勁,對住癲狗都可以即時撚鳩佢

重有呢個

笑左呢度

推啊

721 831 101 1111 1112 1117 1118

仆街仔篤埋老師出黎

邏輯上打黑狗
口才下踢泛民
不得了

細路好野 我都無你地咁叻

係好笑
未來係佢地

好得意😂😂

黑衫好波
大個左做處長撚狗

黑白雙煞

思鐘清析, 良好表達能力, 可做之材
00後不反了

冇人想知 唔好搵

處變不驚
叻仔